IRENE & SEULGI "MONSTER"首STAGE

勁型勁靚😍😍😍😍

你老味呢個stage都有cg

比thumbnail irene啤到有啲興奮

你睇下精神科

應援：

意為係露X個套衫 期待左一下

導盲犬收嗲啦

好正

有冇波仔睇

成日問埋啲無結果嘅嘢做乜

Irene都live

就咁兩隻字就完？

下 開咗咪

臨尾牙菜嗰下真係頂唔順

B

我相信會有高汁會員答我

原來點深咗粒墨

我答你

冇

有 搵得好辛苦

其實點分有冇開到咪

我仲搵緊

你會聽到有音差
bp有掛 但twice就一定無

你搞到我諗起momo.....

估唔到佢識唱歌